美國副總統彭斯：香港的和平抗爭者鼓舞了我們

最尾佢stand with you不停點頭
好感動

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

(代POST)【本土X國際戰線】鍾庭耀發起全港大型民調及公投

眾籌傳送門﹕

push